{
  "Zagomail": "Zagomail",
  "All-in-one email marketing and automation platform": "全部电子邮件营销和自动化平台",
  "Please provide your application public key by generating one in your zagomail account settings or by directly visiting https://app.zagomail.com/user/api-keys/index.": "请在您的 zagomail 帐户设置中生成一个公钥，或直接访问 https://app.zagomail.com/user/api-keys/index。",
  "Create Subscriber": "创建订阅者",
  "Tag Subscriber": "标签订阅者",
  "Update Subscriber": "更新订阅者",
  "Search Subscriber": "搜索订阅者",
  "Get Subscriber": "获取订阅者",
  "Get Campaign": "获取活动",
  "Creates a new subscriber in a list.": "在列表中创建一个新的订阅者。",
  "Adds A Tag to A Subscriber.": "向订阅者添加标签",
  "Updates an existing subscriber.": "更新现有的订阅者。",
  "Finds a subscriber by their email address.": "通过他们的电子邮件地址查找一个订阅者。",
  "Gets the details of a subscriber.": "获取订阅者的详细信息。",
  "Gets the details of a campaign.": "获取营销活动的详情。",
  "List": "列表",
  "List Fields": "列表字段",
  "Tags": "标签",
  "Subscriber ID": "订阅者 ID",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Add one or more tags you would like to add to this subscriber.": "添加一个或多个您想要添加到此订阅者的标签。",
  "The ID of the subscriber you want to add the tag to.": "您想要添加标签的订阅者ID。",
  "The ID of the subscriber you want to update.": "您想要更新的订阅者ID。",
  "The ID of the subscriber you want to get the details for.": "您想要获取详细信息的订阅者ID。",
  "Subscriber Added": "添加订阅者",
  "Unsubscribed Subscriber": "取消订阅用户",
  "Tagged Subscriber": "标记订阅者",
  "Triggers when subscriber is signed up or confirmed.": "当订阅者注册或确认时触发。",
  "Triggers when subscriber is unsubscribed.": "取消订阅时触发触发器。",
  "Trigers when subscriber is tagged with a tag.": "当订阅者被标记为标签时触发事件。",
  "Tag Name": "标签名称",
  "An Arbitrary name you would like to call this tag.": "您想要调用此标签的任意名称。"
}